[北泡危機]轉持糧食避險

利申：有三罐午餐肉

咁撚少就唔好影出嚟獻醜啦

三箱先開post

等局勢升温再溝貨
廢事好似之前未日巴打食到過期都未食完

呢道半日都食完啦 ching